一人一首想係古Sir演唱會聽到既歌

如題

我先，飄流教室

大雄

明年今日

沒有腳的小鳥
好似未唱過live

男朋友

還有甚麼可給你

心跳回憶
重複犯錯
告別我的戀人們

一刻永恆

至net小人類

必殺技